64萬訂閱YouTuber受邀主持workshop點知冇人嚟聽

被轉房再由setup到宣傳一腳踢再撞正main event
結果冇人嚟

個俄妹細路女慘d 咁細個心靈好脆弱

但條片有過百萬個view